中共媒體聲稱 中國駐澳洲記者住所曾遭搜查

報道指中國駐澳洲記者住所曾遭搜查
3小時前 Share to Facebook

【Now新聞台】內地傳媒報道，澳洲搜查過多間中國媒體派駐當地記者的住所。

中新社的報道指，澳洲的執法人員6月26日，以所謂涉嫌違反外國影響透明計劃法為理由，無端搜查三間中國媒體駐澳機構四名記者的住所，同時扣押手機、電腦，及文字材料等，最終證明有關中國記者並未從事與身分不符的活動。

報道稱，這些中國記者在澳洲期間一直遵守當地法律，澳方所謂「搜查」嚴重侵犯中國記者的合法權益，嚴重干擾中國媒體在澳洲正常的報道活動。報道質疑外國記者在一貫標榜新聞自由的澳洲遵紀守法、正常開展工作，為何會遭受如此對待。

因為佢地唔係記者
係作家

妖佢地國安夠無啦啦去拉澳洲記者問話啦
如果唔係個2個記者走得快去大使館, 肯定又被消失啦

間諜

係特工

好人好者怕咩被人查
瓜瓜嘈姐係裏面有餡

岩架啦，呢d死賤種一直滲透同搞亂澳洲

好人好者怕咩
身有屎

好人好者怕咩比人查啊

通下櫃身心更舒暢

戰狼

人地依法搜查 全屬內部事務 邊輪到別國說三道四

搜查你合情合理合法